大家放軟手腳個陣，對方好似唔想收手wo

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！

915 周末好去處

大家唔好停

岩呀

聽日見！

Pish